示威者應該立即宣布 一開實彈立即全港無差別裝修

再加永久接放工直接殺狗連狗仔狗女。

但係犯法 大家唔好做

推

嘈撚夠未？

香港一早已經冇希望架啦

Block柒左喇我 廢撚事哂一秒覆佢

on9，不如走去燒政府
無差別同恐襲無分別

所以記得投我地保皇，支持警察同特區政府指暴製亂

連仔做咗野

PPPPPPPPP心

收皮喇 智障 人地法國美國示威 裝修都係無差別

咪戇尻

全部保皇黨要陪葬

無差別裝修??
On9
Pull

法國美國做就啱?

比人恐襲緊啦，令香港變成地獄既人必須共享依片地獄

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

樓豬咁嘅質素不如留返係屋企嘆冷氣算啦

燒政府建築物根本一早就要

拉 block

p

拉

食屎啦mon 狗！

你無差別裝修自己屋企先啦
on9

黑白不分？黃店都搞？

過埋今晚仲有示威者？

善用不推

冇哂勇武，場運動輸咗，恐襲同唔恐襲又有咩分別

無差別先係唯一攬炒方法 成班諗住贏贏贏 所以咪比咁多底線自己

p牌柒撚完未

我係話如果64式實彈咁殺入理大，然後我哋仲同佢講道德？打爛死物咋喎

push

政府先係罪魁禍首
唔通你連黃店都裝修埋？
不如從你屋企開始裝修好唔好？

香港咁撚多中資

P牌 果然p牌

分化撚

無你老母差別

個個focus係裝修死物到
第二句先係重點

pull

狗仔狗女 尤其小學幼稚園果d

裝修埋自己屋企

共碟 拉

致今晚冇去理工既你

無差別？
咪癲
拉

on L97

無差別裝修有用？

on9

兩個月前話鶳好暴力會失民意同共狗有乜分別
一個月前話火魔好暴力會失民意同共狗有乜分別
今日64重演就真暴動好暴力會失民意同共狗有乜分別
香港人革命永遠慢一拍

狗！完

對準政權

On9

唔啱 不過贏左

垃圾p牌仔想帶風向？

上面好多無撚腦 佢開實彈衝入去 仲只裝修中資呀？ 除左黃店 唔好乜柒都打撚爆佢喇 所有政府野都燒撚哂佢，麻包袋仲打吓就算呀 唔好直接衝入屋殺全家喇 屌你老母

救poly唯一方法

唔好殺狗

又多個戇鳩

on9 無差別

無差別? 自己人都裝? 裝狗屋藍屍吧

無差別裝修? 好鬼

應該係直接突擊有人嘅支聯辦

咪撚on9啦, 又玩無差別?
不推文啦

千祈唔好裝修狗屋／宿
同埋請狗仔狗女食芝麻包福袋

On9五毛

死撚開啦5毛

推 除黃店外全部裝修

低級五毛死全家,裝你屋企私你全家先

咁嘅質素想帶風向?收皮啦屌你老母

又一件p 牌五毛狗
Blocked

人地誣捏你係恐怖份子 然後你就真係走去做
拉

你殺我家人,我殺返你家人

唔係怕失民意, 只係裝修果股力唔應該無差別咁浪費, 聽我講, 唔好無差別裝修, 將果道力量做D更有效嘅野, 食粟一燒

大家可唔可以睇吓我係覆緊#2架，條友俾連仔ban咗呀，我得閒鬧樓主

咁有乜撚嘢方法呀你地 唔升級 聽日照番工喇係咪

咁同721 831有咩分別？
拉

場運動完咗你仲會去分黃藍？
成個香港陸沉我都冇怨言呀

ON9 有咩用

咪開咗囉

成個二樓唔見左

根本一早應該咁做
比狗撚左四五個月 一隻狗都無死過
傷又無重傷
佢地洗撚驚你咩
唔反擊只會變本加厲
事實亦都已經證明左

開咗幾次實彈啦 仲入埋醫院 訓醒未？

完完完，失敗L只會講呢種説話
無差別裝修就救得到手足？

負皮 上一頁

你老母

on9 post 拉走佢啦

人地開槍 你裝修店主把撚咩

Pull

一講真暴動 唔好殺狗全家 成班冷氣軍師出嚟叫唔好 全撚部無覺唔 係屋企打飛機喇你地

無差別你老母
食左藥未呀

全市大混亂，我最期待既畫面出現，香港股票市場停頓